曝《紐時》把拜登醜聞放超後面！王丹怒批美主流媒體

美媒《紐約郵報》（New York Post）聲稱取得一台民主黨總統候選人拜登兒子韓特（Hunter Biden）丟棄的電腦，並發現拜登父子在烏克蘭涉嫌貪腐交易的證據。沒想到，臉書、推特竟限制用戶轉貼該報導，使共和黨川普等人暴怒。對此，住在美國的中國社運人士王丹更指，這件鬧得沸沸揚揚的新聞，竟被美大報《紐約時報》（The New York Times）放在版面不起眼之處，他並批「左派主流媒體不公正的立場，已經可以用『黨媒姓黨』來形容了。」

王丹今晚在臉書PO文表示，昨日《紐約郵報》揭露拜登兒子的醜聞，被臉書和推特刪除，引起輿論譁然；然而，今日的《紐約時報》卻把這則報導放在第18版的下方，連川普的小兒子曾經確診的新聞排版都更靠前。王丹對此痛批，左派主流媒體不公正的立場，已經可以用「黨媒姓黨」來形容了。這次選舉，是川普對抗民主黨媒體的選舉。「這也是我無法支持左派的主要原因。你們不是標榜更高的道德水平嗎？！」

開始燒起

美國太多左膠燒唔起

推

咪就係，個個等登登上任

推

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#TwitterCensorship

昨日《紐約郵報》揭露拜登兒子的醜聞，被臉書和推特刪除，引起輿論譁然；然而，今日的《紐約時報》卻把這則報導放在第18版的下方，連川普的小兒子曾經確診的新聞排版都更靠前

咁撚嚴重挑戰美國立國精神排係18頁一個格仔

睇返侵侵真係一個神人 以一敵萬 唔靠華爾街競選 將成個美奸集團一野翻起 唔講錢 只講愛國 叻到爆

過幾日FBI上門拉人可能都係得一個格仔 仲要係文字版

侵侵

荷里活 華爾街 NBA 主流新聞媒體聯手打壓 都幾撚癲

王丹

因為佢本身已經勁有錢+形象深入民心

香港蘋果都無報

佢好似天龍八部喬峰
但好擔心下場都係咁

呢件事睇到晒現今所有傳媒業係幾醜惡

今日蘋果都係放泰國後面

起碼呢鑊肯講番人話

取得一台民主黨總統候選人拜登兒子韓特（Hunter Biden）丟棄的電腦

貪腐證據就咁揼？呢單新聞有幾真?

Fb, twitter ban呢單新聞有問題，因為佢地係社交媒體，冇理由去審查; 大報唔做重點報導好合理

明唔明咩叫雙重標準
試下換做侵有黑材料 睇下佢地係咪如獲至寶

通常呢類大人物一間屋都唔止一部機,諗下人幾間屋
係得公事常用電腦會重視下

可能根本唔記得用過呢部機擺重要野

睇錯王毅

侵唔會自隊啦。
擺明係暴虐魔王阿諾斯·波魯迪戈烏多.

美國啲左膠同左媒真係好撚肉酸

push

究竟係比邊班人打壓咁犀利

四個字：人仔真香

lm

真心唔明點解要報，d料唔係自己講明淨係俾左New York Post? 要屌就屌tweeter個ban人policy有問題

真心唔明點解之前要報話咩侵笑柒死左既軍人, 完全冇錄音證據, 得條柒頭出黎9up就當係

唔報就唔報
但冇理由唔比push 唔比retweet
NY Times 自己係撚咁出post 屌trump 唔交稅 (Did not pay tax)
其實Trump 係唔洗交稅 (Do not need to pay Tax)
呢D 就係咁Tweet

民主黨（美/港）：瘋了作反了

左癌最鍾意詐傻扮懞 , 乜都唔明

有屁就放唔夠人講就屌人

盲?

燒得起，記得睇片早幾年班友燒美國旗，比條反對嘅友係街大大聲屌，屌到一半已經好多人拍手

喬峰最後被揭姓蕭。

侵侵最後原來姓習？

呢單野重爆過敗登啲衰野

If America falls, 左癌責無旁貸

無問題呀
紐時做呢d野又唔係第一次
點解唔懷疑得? 點解唔屌得?

呢單野真係睇到媒體係幾咁黑暗極醜惡

咁佢要報咩呢?照copy new York post報一次?料真假又好又唔係紐時攞到路透社都係就咁重點報Facebook Twitter ban人。

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#HunterBidenEmails
#HunterBiden
#SmokingGun
#CrookedJoeBiden

侵似過兒就真

美國係姑姑

富豪 愛潑斯坦 下場

要扮中立是但搵位放囉
雖然報唔報都比人屌
左膠係咁矛盾架啦其實佢唔報真係好d

雖然話Giuliani獨家將資料俾咗NY Post，但正常呢講，其他新聞媒體亦應該衡量呢單嘢嘅新聞價值（可以嚴重挑戰總統候選人嘅誠信，新聞價值一定唔低），然後決定點處理（報唔報導，篇幅大小）…

如果懷疑真確性，亦可以用質疑嘅角度去報導，甚至挑戰事件嘅真實性，而唔係選擇唔報導，甚至刻意淡化啦！

依家白宮、參議員都高度關注，媒體故意低調處理，完全唔符合正常操作喎！

美國立國精神

左膠至憎

TVB手法

佢以前係點?親民主黨?

所以王丹同陳光誠都支持共和黨

邱吉爾 小羅斯福

唔洗驚，Trump 係白份百白人，
都唔係中國楔單人

有FBI 認證wow，呀哥

Trump 係百份百白人，都唔係中國楔單人

越唔比人睇，美國人就越想睇，拜登行錯了。

中東班平民都係

如果係屈，仲要屈咁大單，你會唔會即刻飛出黎告佢，跟手打擊trump？
但家陣Hunter Biden唔回應喎，原因係咩？
唯一解釋，d料係真既，就算唔係佢本人攞機去整，所以先夾住個春袋唔出得聲。

所以話，世界上真係無真正民主同自由嘅體制，只要有錢收買全部都可以有咁醜惡得咁醜惡
之前荷里活重拍埋啲咩保護新聞自由嘅電影

等睇死左膠 any one but美國人

你見唔見到你問左2個問題

你見唔見到呢2個問題應該係傳媒問?

你見唔見傳媒完全唔打算問? 咁都唔係問題?

其他chinese dissident屌佢地

美共合謀

喺拜登一方未出嚟指證係假前，傾向相信至少部份係真

傳媒唔去梳理資料，反而去冷處理...